人哋間冇公司做錯嘢 你哋要裝修佢做咩

其實我真係好想問一個問題
點解旺角班手足咁中意搞巴士
人哋唔出聲真係唔代表我地啱
個重點係咩呀 人哋間公司根本冇做錯嘢
同埋大家係覺得完全咁做冇問題
喺第二度又識得講 喂冇做錯野唔好搞佢啦
咁點知去到九新城巴呢大家係唔理嘅
上次屯門燒巴士 旺角放軚氣爆玻璃噴漆
人哋係無端端損失咗
你可以話佢係大公司佢唔care依小小損失
但係各位手足已經輸埋自己嘅形象
我真係擔心佢地會主動割 真係做咗大家嘅敵人
希望各位手足三思而後行
我知道呢個係塞路嘅好方法
但係唔係話有用就不擇手段㗎嘛
平時你哋都識唔咁做㗎嘛
我哋一齊諗個更加好嘅方法啦好冇

等睇樓主俾人話5毛 分化撚

真 我明呢個係最好嘅roadblock 但即使人地理解 都真係唔太過意得去...
唔割 但不如真係一齊諗個更好嘅方法？

就算日本福岡定大陸地陷 都唔係攪好多日
好似係

點都唔會好似又一城咁停兩個月

算啦 好多 mk ，中學雞混入呢場運動

所以唔啱聽既說話都會都五毛

某程度上你可以參考下文革啲年輕人既行為

再放返入呢場運動

大概就 Predict 到

對自己友就處處留難
對Popo就輕手冷處理

我屌你老母呀，要屌咪去前線屌囉

其實巴士真係唔好搞，好多巴士司機都好好人同黃（eg 泊大巴）

留名睇連登仔話我分化撚五毛再屈我藍絲

唔係唔得既 我都係等緊大三罷
罷得成黑時點搞都得 始終都係end game 曬馬

呢d on9 post都有人回？

尊重前線手足決定

講呢D
BTW巴打你最後條氣管點

唞唞啦，只要左膠入集中營就會少咗阻力

不嬲唔係話噴黑大銀幕就停咩

又係呢啲戇鳩post
乜都唔好做就最好
上面d P 牌想帶風向就收皮啦

核爆都唔撚割呀

割同檢討兩回事嚟啊ching

唔係呀，係返屋企屌鳩前線最好

你唔需要明
手足攪巴士點攪?
噴漆 0破壞 巴士無損毀
知唔知點解只係噴漆
因為佢哋知道唔可以破壞巴士
但點樣先可以做到大RB?
噴油可以做到 噴油阻擋巴士視線 令巴士唔可以行駛
做晒大RB
唔好話咩咁咪好危險 睇唔到路分分鐘撞死人

真係唔該你哋問呢個問題先用你哋個豬腦
你噴油會唔會喺架巴士行緊噴車頭?
明顯係架巴士停咗先噴啦
咁你又會唔會咁弱智 架巴士無視照開車啊?

你哋唔用腦唔代表手足無諗到先
咪撚日撚日都問點解
講撚到明 不割蓆 不分化 不篤灰
唔好再問呢啲問題 無撚幫助

拉

檢你老母臭閪咩
無前線幫你頂過撚咗送中啦
俾啲感恩之心，攞時間批鬥警察啦，貼連儂都好吖，咩都唔撚做垃圾

噴漆同放呔氣完全認同同無意見 但係而家裝修埋人地啲車就... 唔識講

我夠有用腦夠知有用啦
唔係我點解話咩有效但唔想見到用呢個方法呀
有效呀 但係咁又係好咩
成班話燒完巴士賠錢 最後咪又係收咗皮

你係咪唔撚知咩叫左膠
左膠係人哋做錯野然後佢去咗手足報仇
依家人地公司有冇做錯野呀

咁叫留難

真 總有班岸鳩打著不割旗號
但係到係咁屌人 唔知五毛定點

最撚好有啲爭議嘅唔好撚傾
咁樣個運動一早就散場啦

其實係咪次次都要咁樣語氣
可摸以唔好咩都屌左先
都係想傾吓啫

樓主做Rb囉

[追擊五毛專員]呢隻一向0.3扮激進, 一見佢出現就知咩事

上過又同你交代 我就係明白咩叫唔割蓆
所以想去傾 去禮貌啲 想大家諗下
唔係第一句就屌柒你：「做乜鳩裝修呀」咁樣

咁樣少少批評都唔受得？唔好咁痴線啦
你又知樓主冇落前線？

邊撚到有割到呀？又打稻草人

咁樣都叫屌 你應該屎忽不保

真係唔想下下都貼cv咁 但個個一嚟就屌討論嘅人係冷氣軍師 咁我可以點 我都會委屈難受
大家可摸以真係好少少語氣 大家都係手足

岑子杰：民陣絕不割蓆

咪屌撚到佢琴晚公開講唔撚割囉
你又訓撚咗？
收皮啦分化撚
屌撚到你縮落老母個閪度添呀

如果係以前roadshow時期嘅狗巴,裝修佢無問題
今次其實狗巴都叫做好中立,唔會刻意CUT車,無謂搞鳩佢地啦

其實我係擔心已經冇鐵
巴士都割大家返唔到屋企

家長車根本接唔到咁多人
最後會越來越少人

好精彩個依個post
大量五毛進場

Agger
搞巴士肯撚定係on撚柒鳩，理撚得你黃藍

....膠都廢事俾
唔落場都睇吓直播啦
證據

咁多意見建議樓主可以落去前線解釋

等佢地無條件為香港面對斷手斷腳強姦浮屍之餘都可以理下你地既感受

你on9
使唔使去前線自拍show會員名俾你睇
係呀 我唔係落手落腳嗰啲
但起碼有support過下呀

要成日問, 某某個行動, 究竟會更接近目標，還是距離更遠呢？

咁你諗到未?

好明顯啦，唔係5 毛就係成班坐係連登冇落場嘅暖氣軍事

旺角就黎連磚都冇，
d 手足少人都做野，
仲要叫人檢討，都痴撚線

檢討下自己淨係上連登啦屌你老母

我都想問
點解要搞巴士

我諗係噴漆噴擋風玻璃 佢地就已經開唔到 同埋搞交通燈都已經好有效果

我覺得樓主開post 無問題
問題係引左成班五毛入黎
我睇左3板
全部都係5毛式齋屌無建議
原因又唔講
淨係屌手足製造分化

特權我只係講述自己嘅意見
佢哋可以完全唔聽 我亦都冇資格去管
唔係個行為問題 係對象個問題

貼文宣落去玻璃到好過啦 佢又唔會開車 成個畫面又靚 對家都冇藉口話搞破壞

結論：不割

前線大撚晒，前線做咩都啱，你自己落場同前線講……如果再係咁唔接受意見好快玩完。

你唔去做？
得把口

想問下行為上
點解文革紅衛兵同而家我地後生手足可以一齊比較/ predict

唔通做左又話你知咩

推

你都痴撚線 坐係屋企問做咩燒法院/扑巴士
俾支汽油彈你揀掉邊你應該都唔敢做
手足都係普通人 講緊縱火拉到可能要終身
如果個個都咁有組織有計劃同冷靜行事一早組咗軍隊光復到香港啦

手足呀,條友五毛黎架,你叫人唔好裝修啲冇做錯野嘅公司佢而家順勢話你係左膠分明係想叫啲亂裝修等和理非同佢地割啦,講真雖則巴士係SHK管嘅,點解唔搞佢商場搞佢分出黎啲公司

我夠知啦 我唔係去否定佢地嘅心機
你啱呀 有出力 但係用錯力呀嘛

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

你睇吓隻五毛專員,有得佢係度就知佢地準備用個post帶風向啦又

出現了

點解會有咁多on9 係個po到

九巴黃到咁都搞
你會唔會攞支汽油彈燒黃店呀

咁樓主做同一樣嘢 又點會係割

檢討都俾人屌 上面班友惡撚過港共

有道德

push

文革紅衛兵都MK仔黎
好似係

見到五毛反對

所以咪唔做黑警

而家D司機隨身有天拿水

講真 旺角手足理撚得你連登討論咩
佢分分鐘連睇都無睇

都要講一句
如果噴到車頭玻璃 就盡量唔好爆其他巴士玻璃
目的達到左就ok

多謝旺角手足

前提係針對敵人 唔係學黑警咁 做恐怖份子

燒法院冇撚做錯喎 對象正確
但係我相信搞巴士呢樣嘢做咗唔少次
應該都可以好冷靜咁諗下啦掛
其實繼續扑我唔care
我只係唔想佢好似黨鐵咁 與民為敵
我提出意見嘅最根本就係擔心手足
所以先想咁講

實有人屌我咩扮關心手足
咁唔通全力支持扑就代表關心手足咩
呢家咁多狗 扑一兩架即刻拉多兩件啦
試過啦早兩晚
我係支持大家去塞路
手足亦都真係好叻諗到好多辦法
1111嗰日更加係好有成效
希望唔好一入嚟就屌柒我或者將個對話推到極端
大家好地地傾下
唔係比你哋贏咗場交咁又點
冇用㗎

新巴同城巴係新世界旗下

（ 突發 ）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

自己睇下講咗啲乜,雖然我估有真心膠做緊

真手足都無可能搞巴士
唔好被帶風

落手落腳個d係會拍手掌...
所以你係support唔係落手落腳

效果最好咪做
又無第二啲建議
咁想人地點做
快閃就係有乜就做乜㗎啦
要幾條友快閃搬成堆路障出黎咩
緊係快手噴完閃
搏拉咩

佢講唔撚通就唔好屌柒我啦
講得通我俾你屌下有咩所謂姐

P牌互劣聯盟

連登軍師真係痴撚線
想人搞抗爭
但唔準影響到人

你自己咪又係分化
捉住人哋一兜飯入面嘅一粒老鼠屎出嚟屌

其實真手足好有禮貌
唔好比五毛顛覆到你

政府有公務員遊行
咁政府都變黃啦
睇九巴fb啦
破壞左咁耐粒聲都冇出
仲有好多post都係黃

咁你又講得啱喎 呢樣我真係諗下有啲咩建議

同啲失控popo一樣咋嘛
佢地想點就點根本唔會理其他嘢

我都知

用十倍既文宣蓋過己方負面消息

你要俾得出新建議啊

如果五毛用最激進嘅角度講嘢嘅話，好多人都分唔清係米五毛
因為呢種人係真係存在（不過佔得唔多），而你又唔可以話佢錯晒當然有啲人出名五毛嘅就冇討論意義
建議大家討論嘅時候唔好係咁標籤人哋先，好聲好氣啲唔好一句就「左膠」「分化撚」「熱狗」(話雖有次冇話佢分化，佢已經預設我會屌佢分化撚，之後end topic笑撚死我）

叫你唔好搞九巴
唔係同你割席
係唔想九巴同我哋割席

一早block撚咗你
依家現形了

一樣年輕
一樣狂熱
一樣心紅

Push

諗緊

不完美 可接受 要改善啦
記住原則係不傷無辜 時刻警惕唔好變六七暴動

咁大個rb 唔通唔用咩屌
過意唔去咪眾籌捐啲錢畀九巴囉屌

宜家全世界moon住你 信息流通
都已經唔同玩法啦

而且點會A國打B國但去強姦C國嘅人？

終於有人明我想講咩

都話出哂post 你盲架？

失憶呀 CCTV交出嚟未呀

話破壞佢啲車冇出聲呀

比城巴先 成架歐五巴士冇咗

其實我記得呢個提議都有人講過
但係佢哋都話幫咗手足先
我覺得大家遲啲有餘錢嘅話係可以眾籌俾返巴士公司

高成本
低效益
唔建議

不過唔割，兄弟爬山
你覺得高效益要做就繼續

一早block咗條友

條友on9 分化撚
咁即係勇武話晒事?
你咁講唔好乜都唔做
唔通就要乜撚都要做?
你都要有目的 做果野係咪可以直接達到個目的?
唔係話要做d野直接做到5大訴求
而係有為而為之
你係搞都搞中資搞美心
搞巴士做乜撚?

風險與獎賞嘅問題
已經搏緊被捕嘅風險
就緊係揀啲快嘅方法去完成封路嘅目的
破壞路上嘅車就係方法
唔想打爆㗎巴士咪噴黑大銀幕
禁佢緊急制
不完美可改善
將搞巴士呢個選項拎走
就好似黎明行動個啲快閃咁
無效又高風險
掉晒啲rb出去都係比藍絲清

旺角無晒路障啦

其實如果個司機黃，佢又介咩意我地搞架巴士
巴士又唔係佢既，佢唔洗揸車又冇損失
佢真係支持我地就唔會介意出返一分力抹返乾淨架車喇
反正佢又可以同上面講我地搞佢架車佢控制唔到

你唔知連登仔最鍾意屈人暖氣軍師咩

推我都係咁覺得
終於有人開po

樓上已經有人講咗重點 係唔想巴士同我哋割
日後遊行又冇巴士搭 咁點走？

我講C國 係想指中立啫
點都唔會on9到去搞中立嘅人啩？
佢照舊提供service比我哋 我哋點解要搞鳩佢？

同你嘈真係好晒心機 要解釋返1+1=2點嚟

一黎就屌人果啲唔好理佢
大家手足點會下下屌人 不割蓆唔係淨係講
係即使我地唔同意一個行為，呢個行為最終又真係帶黎負面影響，我地都會為手足解釋

我自己覺得，黎明行動期間噴巴士大家都明
巴士係最強rb 而且噴油係玻璃係對巴士最細傷害得黎又可以停到架巴士
係最低武力
但係平日打爆架巴士我覺得未必有好大用處之餘
仲令手足冒好大風險 感觀又會麻麻

大家都係想贏 69至今有邊次係有plan
有咩咪拎出黎傾 下下一黎就屌人盞搞到大家灰心
好難再延續落去

見到打爛巴士嗰陣我真係黑人問號

呢個po好多五毛出黎帶風向
支持樓主
推

經過環境評估同成效 呢個喺最好既決定

其實事實係有日黎明行動超級成功 因為巴士無開 原因就係早一日有人燒巴士。。。

係呀
就係呢個問題 咁樣做成效真係好好
之不過人地好無辜
佢哋都係因為冇晒辦法先至咁做
我知手足都唔想嘅

呢樣又唔得個樣又唔好
其實個解決方法都有啲難諗

見到好多被block既人屌樓主

九巴冇交咩CCTV?

對唔住，打緊仗

係純粹我有啲擔心所以9up兩句咁解

交通燈肯定無先我揸車仲唔洗等燈位

支持前線手足為所欲為，
手握住鎚就唔洗聽人意見。
（有腦既另計）

旺角玩咗咁耐 連垃圾筒都唔見晒啦 垃圾站

我嚟

係

為革命犧牲明明係高尚既事

係我角度啦
手足安全>all
如果因為顧其他門面問題令手足風險大左
我就覺得由佢啦
塞路係示威者抗爭手段嘅基本
已經無可能唔做
所以要有啲取捨嘅

火葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

勇武手足永遠一做野就會比連登仔割，分化。
等收皮啦。咩9都道德行先。人地班狗就點做都盲撐都頂住先成功。
相反我地

班暖氣軍師無落過場 其實去旺角就知 跟本無晒野去堵路 前線手足有腦去分析 又可以快速引狗

放工時間好有用個個爭住過
然後大家一齊塞到仆街
或者好似之前咁放（假？）炸彈喺馬路中心
不過咁樣做得多會狼來了

係嘅搞巴士快靚正低成本

美心都無出聲，都拆到仆街，好老實講拆美心真心係弱智，我同你，如果689有買匯豐股票，係匯豐股東，使唔使裝修埋？

我支持樓主

一樣一言不合就批鬥人，攻擊人，將人分類....

樓主代表到我心聲
整出越嚟越多敵人係想點
仲要巴士公司無做錯

呢樣肯定唔會易燃物品

同意

罷工果幾日噴黑玻璃大家都理解到點解咁做
但依家無啦啦搞九巴或者打爆人地玻璃就理解唔到
為左單一地區阻人地一陣？

我知 等車欄又冇 巴士站牌中間塊板又冇咗
磚又冇 欄杆又冇 淨係得返啲巴士可以做
Btw如果拎幾十部無人機喺旺角周圍貼地飛
唔知會點呢

唔係 好多時敵人都唔係我哋整出嚟
係班戇鳩公司自己衝出嚟做敵人

呢樣我都唔明
有冇手足可以解釋

成班最近連落旺角行都冇啦肯定dllm
成條彌敦道光禿禿前線手足冇料點做野
冷氣軍師跟住班5毛起舞對前線指指點點做乜9

想問下其實而家做RB仲有咩作用?擋狗車?而家係成街便衣啊。當更有炮，休班有胡椒警棍。

當手足連堵路既抗爭成本都無的話 不如喺屋企睇tvb 出去都無用 重要擔心被捕

依加司機會帶埋野抹

成班人同前線離地脫節
要畫面靚唔影響人唔撚好抗爭

知你想講咩啦
公司唔夠膽抄pr驚引發關公災難
扮黃食下黃絲啲水

真係勁荒蕪
都唔知留言嘅有邊個近排出過旺角行
政府擺明起曬所有站牌
欄同磚都唔補
你叫前線人肉set rb咩

咁叫留難？我屌你老母啦
上網講兩句比意見叫留難？
如果要留難即刻篤灰上fb割蓆啦屌你老母

咁係咪勇武手足唔做，換你地上去頂？連登真係好撚奇怪，沒開花就話運動完，開花就限呢樣限過樣。依家玩遊戲啊，抗命緊啊大佬。我地用緊命博㗎，唔係好似你地咁，打幾個字就當自己係有份革命

依家唔認同，就比人話五毛

同意！
點解要攪巴士😡

咁你咪係屋企囉繼續

個重點唔係裝修巴士
而係個rb
做每一件事唔會100%正確
但只要向住正確既目標進發
係同政府你死我活既局面下
只要係10%正確都係值得做既

拉, 一係樓主自己企最前面擋住曱甴車
仲得閒幫大企業諗埋一份

和理非出馬路都唔敢啦 一定比狗趕 要勇武手足成受咁大風險

緊張巴士多過前線手足
同藍絲冇分別

前線已經失控 不如算啦

你啱

又唔係 唔好推到咁極端

見過人剪巴士軚氣咀
屌你老味剪一兩架咪得囉，成場個D都剪晒做咩9

我係緊張手足所以先緊張巴士

你去補位ok?

其實都係大家討論下有冇好啲嘅方法姐

叫你老母番去幫習曱甴含撚啦五毛狗btw死全家未？

人地打份工同你癲咩 諗野咪撚咁離地得唔得?
不如叫林鄭聽日帶埋3萬警隊反攻大陸算啦

有d九巴司機其實係好人 之前落車前仲會提我地前面有狗 小心d 不如真係唔好搞巴士啦

依家都半無差別架啦
人地唔出聲係怕撚咗你班人
一陣癲起上黎又話要燒人office
根本依家所謂前綠漸趨紅衛兵化
同8,9月前個批高質勇武完全兩回事
亂咁裝修連點解都唔俾人問
藍屍口角/搬下rb就私到想攞人命咁
而連登仔不斷用唔割黎勒索人盲撐

再咁搞好快變黃背心2.0

見到你出現就知你想吹咩風有冇覺得自己好撚廢？不如你死撚左去算啦反正你冇用架喇見你咁大個人都一事無成做人做到咁撚折墮要做五毛，真係鄧你陰公

唔太贊成打爛巴士，但其實噴漆就好易抹甩

不過大家有冇留意，之前就算城巴、九巴比人燒咗/打爛咗，其實公司係冇出過聲譴責？

Anyway純粹個人建議，尊重前線
核爆都唔割

又要前線keep住運動熱度又人轉地下化
又要對社會有影響但又唔可以影響到其他中立公司
但又要人唔set rb唔用巴士保護自己
咁多聲氣咁多要求咁你地人係邊?

幾時冇批鬥啲賤種狗？日日都批鬥緊喎

外判制度你識條鐵

其他地方成功 政府會跪係因為人地夠狠夠狼
睇智利 睇烏克蘭 ， 誰大誰惡誰正確就算係做啱嘅事都一樣 只係好多人重介意畫面
好似打仗咁 你贏左你中間點污糟用咩手段 邊個知邊個會介意 邊個可以介意。。

你話係咪係囉全連登都知你係五毛，仲要同你講道理？你繼續死撐囉，不過你覺得有冇人信你？

pish

失你老母 3毛

佢命題一開始就錯左
手足唔係裝修
係set rb
完全反映宜家好多人對前線行動不理解同脫節
不過算啦 我咁講完d人會叫前線做埋文宣個份
6-8月齊心講前線做野文宣包底嘅情況冇曬
連登得返冷氣軍師同5毛係咁質疑係咁so called比意見
打巴士個日有手足比拉左又唔見佢地關心?

我同你一樣 爆玻璃係咪不完美可改善？

明明巴士暫時仲係自己人 打自己人又話唔好割
講到好似得打爛巴士既手足先有出過去咁
你話要有文宣 問下零晨爆巴士有咩意義就又淨係識話割
無人明點文宣

而家仲諗住set rb打陣地?

話我冷氣軍師、左膠、五毛、分化撚點都好啦，前線真係要三思而後行，如果前線真係諗過度過，做咗件事係有幫助嘅，我就算點唔認同佢哋做法，我都會無限量支持。

咁咪叫手足鳩鳩送頭囉繼續

你係咪半年黎都係屋企定訓左?
唔出去都睇下直播
set rb係堵路係防藍絲車防狗車直衝拉人啊
定你想手足人肉堵路

宜家就算有不反嘅遊行都有機會送頭
你留係屋企最安全

唔係裝修好明顯，係要黎做大型RB。
但我覺得九巴起碼MKT上係同路人，真係唔好無啦啦搞，
除左大型活動不排除真係唔好意思搞到之外。

前線咁搏命
比佢地間唔中打劫下銀行強姦下學生妹有乜問題
咁中意割再嘈連你屋企都裝修埋

滑坡謬誤
藍絲常用
block

係啦,道德高地有咩用姐
應該殺下姦下d平民政府就會驚

五毛最終都係想帶呢個風向姐

你唔打坳銀行邊有資金抗爭
前線咁辛苦想強姦學生妹減壓都好合理
唔好咁多道德咖鎖,抗爭唔需要光環
又話核爆都唔割依家打劫強姦就割?

我係民意撚，你點屌都好，民意堅係重要，而家唔係要道德革命，但我哋可以傾個更好嘅辦法

藍絲唔好上連登啦
呢到唔啱你
係同路人都知裝修幾多次都冇人拎錢
講得出呢d說話嘅人都唔方係同路人

咁你快d出去捉幾個人返黎打殺姦啦
仲等乜野?革命成功就靠你喇

唔該唔好扮幫前線講野但講埋曬d抹黑說話
前線係唔會搶錢強姦ok?
講打巴士講到搶錢強姦係咪on9

呢場運動唯一會收皮嘅原因只會係傳說中嘅民意逆博
只要一日民意係我地度就點都唔會輸
而且民意越大人越多我地做嘅行動會更低成本更高成效
唔洗勇武犧牲都可以有大規模行動向政府施壓

咁你拿拿臨出去打劫殺人強姦啦
上連登鳩up有咩用?
想水人出去同你玩無底線示威?
阿蛇你放lunch未阿

我都有揸車出嗰頭呀 我對上嗰次見主都都係亞皆老街同彌敦道大路爆燈 如果爆埋小路塞唔到入去 可能效果更好

原來而家咁樣樣 如果漆上面加層噴膠有無得諗

你條撚樣風向撚都係五十步笑百步

我覺得未至於要爆呀 始終巴士公司都未係敵人 但如果手足衡量過現場 真係無其他更好方法 咁我都會相信手足決定

呢頭叫人唔搭黨鐵搭巴士
個頭搞人架巴士
一架巴士印象中300萬+
一陣搞到佢歸左邊 以後唔出車比你去/走
或者學黨鐵咁配合埋黑警
咁以後唔洗搭車了

謝謝你手足

真的 好同意你呀巴打
正如你講 無論點都一定攬手足 一定唔割

巴士公司係專營，你可以當係香港人既資產黎，我地唔係要針對巴士公司，而係用巴士做工具，呢D係死物黎，巴士公司付得起成本點解唔用?

不過成架燒左佢我都唔贊成，巴士公司少左車即係少左工具，燒下無一架燒下無一架資源就少左。

打爛巴士同打爛自己人家長車有咩分別
巴士暫時俾手足打爛唔少次 但從來無割蓆
我地唔應該將巴士當自己人看代
如果係咪都搞 咁裝修地鐵有無意義
亂黎同當文宣手足condom有咩分別

有㗎 做野嘅手足係會睇返連登
我身邊全部都有
但係你啱 都要多謝旺角手足

同意呀
裝修前又冇同樓主入form申請
咁點得架
跪求樓主指點江山

最好係用完架巴士可以還返俾人下次可以再用，非必完唔好TOTAL LOST左佢，買巴士好似都要D時間。

搞巴士真係R頭
人地停駛都冇
有中資唔爆走去爆巴士

其實P牌有咩問題？
我係入完去所以先搞申請ac同手足相認 我都係手足嚟

咪撚再覆呢啲友好冇
搞到自己個post變罵戰垃圾post

唔好誤會
通常我係睇完回覆
覺得古古怪怪先會望人名
但係就咁啱係P牌
會有D「哦 明白」既感覺

唔係因為望左係P牌先覺得唔啱聽

Agger

買車要D時間唔係錢問題

叫人唔好打爆巴士唔係因為緊張死物

一打唔使找

置頂啦

冇更好嘅方法提出嘅話
現有有用嘅方法都會繼續用

大家謹記不割既意義！

點留難法？想扮勇武巴？

Teamkill理解 但而家係特登做
做還做 講下點解俾人知都正常呀
企係前線果陣先覆得msg咩